有無人即刻搵返套周星馳同吳孟達嘅戲嚟睇？

睇緊破壞之王

尋日先睇左

睇幾多次都咁好笑

真係好想好想再睇到佢兩個同台演出
一次都好

Ching都幾容易受外界影響

佢扮咸蛋超人轉身果下笑撚到

下世做隻瘸雞

唔知有冇人會開台播下達哥既戲

佢入院前睇緊西遊記

前幾日先睇完

生花柳啦

有啱啱開着Netflix睇
邊睇邊上嚟屌藍屍唔值得rip

早排先睇完豬油仔咋